[1Q題]估地名

克羅摩、蘇世華、巴爾、傑哥最近去咗台灣學普通話
行行下街其中有條友唔小心kick親
於是佢
XX:「XXX！」

估地名

跟傳統，第五頁開估 第三頁開始可以攞提示

屌 推

我已經知道答案了。真相只有一個

真相，哪須說明

用咗兩分鐘諗出嚟

基隆市（kick撚死）

仆你個街 porklego street

渣ga

唔敢挑戰我？

巴爾：「幹！絆倒！」

唔使玩啦屌你老母

其實你個人名2隻字
已經比晒提示

唔講埋又點估
50頁都估唔到啦

蟻多嬲死象

死毛全c